強力要求將連登正名為蔡若蓮登

咁大家係蓮登子，就等同自動上契，死一個兒子，換來10萬個兒子，真划算

屌你蓮登仔

納dee

衲dee將死，其言也善

屌你，要我地認賊作母

今次又幾高質

高汁

死一個換十萬個 每人每個月出家用比$1都發

今次fatfat啦

比家用

叫我？

俾人屌老母時拎出嚟 我哋都划算

納Dee 高汁

寶蓮燈

抵喎
咁大家屌大家老母又點計

納dee人之將死 其言也善

蓮登仔成日俾人屌老母

蓮登仔老母好忙